.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--c--Crashing-Wave:

Обрушивающаяся волна (`Crashing Wave <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=682>`_) / Закл. 3
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- разрушение
- вода

**Обычай**: арканный, природный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Область**: 30-футовый конус

**Спасбросок**: простой Рефлекс

**Источник**: Advanced Player's Guide pg. 217

----------

Вы вызываете обрушивающуюся волну, которая уносится прочь от вас.
Вы наносите 6d6 дробящего урона существам в области.
Вода так же тушит немагические огни в области.

----------

**Усиление (+1)**: Урон увеличивается на 2d6.





.. include:: /helpers/actions.rst